乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢買名牌換新衫(2)

詳情請追
乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢買名牌換新衫

- 分享自 LIHKG 討論區 及痴線西ig lihkgchisinwest

罪狀1
Mark up 哂啲價錢賣比妹豬 全新價錢竟然平過二手

罪狀2
繼抄人事件後 繼續講大話 聲稱件衫同啲袋只用/着過一兩次，但俾人踢爆講大話 ig有相為證

罪狀3
Cheap精唔止一次俾人發現係zara f21 monki h&m 退着過嘅衫，仲要搞到人哋件衫勁臭

罪狀4
聲稱幫follower 做印尼代購 但mark up價錢3倍以上，仲要自問自答扮好受歡迎

罪狀5
疑似同cty有路 比綠帽人戴
但有待fc

罪狀6
6月手足打生打死時 仲post bra相
同埋唔止一次幫襯藍店

老泥妹 我上面啲嘢全部有冇屈你 句句都係事實 唔好話人網絡欺凌黎 之前收唔到你皮你已經賺咗
屌你屎盤 今鋪一定要收你皮
快撚啲係KOL界消失

要屎盤快啲收皮就要靠大家啦
1）每日report屎盤ig (佢個垃圾shop都要)
2) 有公司搵佢賣廣告 ig轟炸嗰間公司(又唔係咩大明星 公司冇必要因為佢得罪消費者)
3) 繼續ig/ YouTube 追擊屎盤叫佢speak up (有需要可以喺埋佢嘅期間限定朋友ig留言)
4) 識佢嘅人爆多啲佢黑歷史

邊個CTY

佢朋友anglea條仔

牛生個fd
但仲未有人爆料
快啲爆料收屎盤皮

佢同CTY做過咩黎

陳庚佑你究竟食咩食到三米高 腳板長過頭

圖from隔離post

原來男人嚟一直以為女人

樓主做咩不推文

唔好助養beggar

推完1之後全力推依個！

屎盤我地人間再見

留名

推

快啲follow 痴線西ig 睇屎盤柒事懶人包

香港獨立

新po好似推得好慢

幫推呀屌

要陳庚佑收皮

陳庚佑人間再見

可能未起晒身

推到上熱門

lm

陳庚佑同cty做咩

牛油果你知唔知你女朋友同你朋友做咩

爆料人去曬邊

陳庚佑spoon仲留住ex啲相
但就唔想公開牛油果
拍片都要全程遮樣

上回有絲打提到 屎盤好急放個袋所以大發慈悲咁新界都包郵
咁慘慘豬呀 冇job 一兩個月已經要周圍乞

賺曬妹豬啲錢去食藍店

召喚痴線西(78) 請善用不推文回覆

#973 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪無錢交租呀

記住每日report

上熱門未

又洗又消毒過無左陣老泥味都賣咁貴

屎盤幾時收皮

話個chloe水桶袋用得兩次
係咪一個trip 一次咋

屌 我成日慣咗手不推文

推上熱門

屎盤一定好嬲

被發現多次係舖頭買衫著到成件香水味之後退
真係極度自私嘅行為 你唔剪牌着到咁臭叫人哋點樣賣翻出去

推得好慢

我要佢收皮

屎盤收皮

有無佢啲'朋友‘入黎爆料

係咪得cty

屌

推推推

Ping 埋佢ig 等人report la

邊個sponsor 老泥
就拉大隊轟炸佢地ig
為咗個老泥妹得罪咁多消費者 自己諗吓值唔值

留返成個九月投票
每日做任務
23條來了，每日操體能
外賣黃店，幫襯告急黃店
留喺屋企喇仆街

IG. Khengchan_
記得每日一report

khengchan_

個個KoL都好驚拿屎上身

你今日port咗未？

你今日report咗未？

痴撚線
睇到扯晒火
推爆個post佢 推到Spoon Chan 收皮

不如大家齊齊叫自己d ig friend unfollow 屎盤

Pish

push

C da 整合得好好

Btw想知點解新界郵費會貴過九龍港島

要留言貼link
比更多人睇到

佢一定有買followers 啦

我以為係女cty

呢個搵

正

熱門

勁多女都鐘意用initial

Speak up未

整合得好好 一次過追晒啲post

成班咪又係蛇鼠一窩 成個行業都臭嘅

推到屎盤收皮

我推埋你個份

你答我 我上面啲罪狀邊樣錯既 你話我知
今次冇咁好彩㗎喇 我係你就快啲執包袱搬返公屋住啦

父母華僑但話自己印尼藉

有乜嘢牌子贊助佢？
好似tvb戰線咁追擊

一定要！

speak up 未呀屎盤

推 。好撚憎佢,成日以為自己好撚靚咁

又要拎印尼藉打飛機
但話佢似中環啲姐姐又起晒鋼咁話人哋racist

推到屎盤speak up

有冇人俾佢封鎖咗ig？

大把

有朋友識佢 五個字 港女到仆街
大小姐到死 貪錢又睇唔起人

以前咁追擊啲kol總有一個沖出嚟護主
點解你一個都冇
咁多頁都係屌柒你
自己反省下啦 136k followers都冇人幫你
知道自己幾乞人憎未 翻歸啦扮咩大明星啲衫着一次就唔要
最好笑係有人話要做動物保育員 咁物質主義又唔環保點做啊

有咩黑材料可以喺度爆曬佢
或者dm 痴線西ig

佢仲有咁多Followers
叫身邊d人unfollow佢啦
佢實覺得班痴線西淨係出post”抹黑”佢 一於懶理覺得不外如是
但KOL最重要係followers呀嘛 冇人睇佢咪冇價值囉
好似Ming仔咁 一夜間跌咁多followers 睇下呀屎盆到時點
咁先令到佢收皮

見佢落咁多hashtags應該係廣告嚟

老泥起左身喇？

佢好似開返？我見到可以留言

呃啲𡃁妹錢

有follow佢先留得

輕輕一推

一向都冇睇開YouTube 呢班kol
琴晚特登開佢一條片睇
真係作狀到
做kol都搵唔少啦，呢啲錢都要呃cheap 到呢
明知自己咁唔受歡迎就唔好做啲嘢俾位人入，當人傻架咩
同埋當自己邊位呀，著一兩次就唔著
真係唔明呢條友係點上位

推！
推到佢仆街

冇留証據廢事DM
但為人係點 傾兩咀都知
隻眼只會向上望 但又唔知自己咩新鮮蘿蔔皮
老泥妹扮貴族

佢同pkjenn係咪反咗面？

大家唔好咁話屎盤啦
人地有為工人姐姐發聲㗎

查實佢只會唔鋸人地話佢老泥膚色似姐姐

人哋啲fd期間限定嫁

逢抄必炒

Tinapkjenn

同埋佢所講嘅工作關係而要成日買衫
全部衫都係著去打卡影相咋
你賣廣告都係sell件產品
Sell你個人咩

乜水

Push

啲公屋妹自卑 買到成身名牌之後就睇人唔起
但真正嘅有錢人 先唔會咁樣

去咗佢YouTube留言

Baeeeeeee

老泥腳黎推下個po

好核突

上個post整合

chloe水桶袋
自稱只用過2次 但有影相嘅都已經唔止

聲稱停產 但係東涌outlet 仲賣緊 價錢仲平過屎盤開嘅價

prada袋
極度懷疑停產係唔係佢作出嚟
網上$12000就買到個新

Chloe Hobo袋
賣袋冇誠意 字都串錯

聲稱只用過兩次 但同樣睇相都唔只

細size全新都係6千幾

中size先9千幾

又老作著過次數

佢著過係咪香啲

去revolve官網買套全新都係$1000 買佢二手要$1200

亂咁標原價

雖然佢隻色賣曬 但同款原價都唔使$500

credit: 痴撚線男朋友 點呀何寶榮 繼續加油 快啲賞花杏仁露 死廢J 星期日檔案
希望冇漏

隔住個mon都feel到有啲泥

屌你 加慎入得唔得

屎盤唔好諗住冷處理

好嘔心

係咪又想影射屎盤似工人姐姐
因間屎盤話你discrimination

麻煩絲打 pin你依個好唔好

食緊野啊 睇見唔開胃

罪狀3
Cheap精唔止一次俾人發現係zara f21 monki h&m 退着過嘅衫，仲要搞到人哋件衫勁臭. 屌好撚cheap

每次有PR sponsor佢都應該咁樣send message過去

推呀！！！
要推到佢喺beauty beggar界消失！！

推！！

推到佢收皮
一日一report

手足嚟架

見過佢唔帶口罩行街...

baeeeee

Pushh 對佢好失望 原來咁cheap

個髮型一撚樣嘅

有絲打試過係街比佢啤
以為自己好紅

推啊屌

頂你講完再望一望pkj同老泥 真係一樣樣嘅好恐怖

笑死我咩
一個護庚手都冇
得屎盤你負評咋

其實佢幾高？

好記得佢個signature filter
點解佢咁耐都唔死

想問下點解叫Spoon?從未聽過有人叫自己做Spoon

其實嗰個rikko都唔方好野

上個po答過 佢小學定中學啲人幫佢改嘅 但佢又唔覺柒繼續用嫁喎 仲好意思笑條仔叫forrrtune好老土
因為佢中文名叫陳庚佑 庚同羹同音 所以就spoon

呢個係唔係PR嘅人？我見Dior成日sponsor佢又請佢去日本

笑死

好憎呢啲人

睇黎屎盤mon緊po

其實咩人先會幫個女改到咁嘅名

Dm師

原來佢有朋友㗎！ 不過點解唔出嚟幫佢講嘢喊死我

呢個真 完全冇護主犬
個格衰到

純推測 我覺得有可能係印尼話譯音做中文 錯咗勿屌

Hi我係fork
Hi我係knife
我係煎pan

未必係佢朋友
上個post有鬧埋Natalie Fung 崠個啲
所以負評埋
冇人幫你呀屎盤 快啲叫牛油果整翻個account幫你啦 但係有啲野你可能唔想比佢知

唔環保嘅動物保育員同餐餐食豬肉嘅回教徒有咩分別

Hi我係LC煲

推推推推

各位妹豬唔好再俾kol呃

你係蝦乾？

推快啲收皮

聽到個名都覺得佢好智障

罰你要幫手推返五次

好耐冇追痴線西
牛油果竟然仲頂得住屎盤

Mr. Avocado is such a simp

推！收皮啦屎盤

可能以為每日化個靚妝著Bikini攬住動物影相就好大愛
收皮啦 根本係你身邊全部都係你打卡嘅工具

咪係，重複著有咩問題
打卡一次就唔要，再唔係就著一次就退貨
不如諗下點樣襯衫做唔同配搭好過，不過對佢呢啲時裝災難黎講就難啲
又黑又唔靚又作狀呢啲都唔係必要要追擊佢
但係呃人錢就一定要追擊到佢仆街

呢個好癲 哈哈哈

核9突

係facebook見到有人出post喇

Source?
一齊推

留名 speak up

點可以漏左同佢合作過嘅ig 同廣告商

收皮啦 佢上次好似抄襲事件話speak up speak咗成年都未up肯撚定今次又扮speak up然後拖到冇咗件事

ching send埋比程人富sls

content farm都好啦 但d人留言話唔識佢

好勁
大家wfh大把時間搞死佢

推撚到佢收皮

睇黎牛油果都起左身啦 真係求下無唔好放隻老泥屎盤出黎害人先得架

話哂都136k followers
不過可能有一半都係買翻黎
以佢份人 有咩做唔出

屎盤幾時speak up

有冇link

頂唔順佢把聲好耐，快啲收皮

佢算識埋堆，應該開個教學係教點r 關係，應該勁過做fashion and beauty you tuber

收皮未

佢去zara 退衫喺退錢定換新衫再影過相？ 做kol做到咁cheap

好似唔係住公屋 有啲家底
不過就唔算係有錢人 個種cheap真係唔識講
同好多港女一樣 二手想賣一手價

有人話佢退埋呀媽啲衫
兩母女一擔擔

住公屋個個係咩pkj?

我其實都唔係好識佢
好醜樣唔想睇 所以冇人識唔出奇

深水埗

點解會對佢有希望

笑死 究竟會對佢有咩期望

等睇屎盤收皮

成班喺度行行企企呃飯食

推到條老泥收皮

快啲收皮

屎盤

唔好等啦喂
一齊做dm師

唔好沉

陳庚佑收皮

C.t.y 同屎盤做咩？

唔撚剪腳甲

一齊努力就收到佢皮架喇

推呀屌

推！

p牌推唔到~btw已report i g

你地推得咁快
佢對眼咁細睇唔切

屎盤老泥收皮

啲塗改液甩到咁都唔補

無聊野 拉

已reported 依家去dm

追擊黑心kol
推

唔順眼左好耐，好嘔心呀呢啲女人，認真，以為有幾分錢就大曬，自覺自己好靚咁想嘔，真係

陳庚佑係咪諗住潛水再出黎賣二手衫？

依家無錢交租就賣二手衫

推到佢收皮

點解平胸ipad會變到咁，好神奇，隆左？

拉

老泥Disable哂啲comment 就以為無事？

無恥
幫推
希望d小妹妹醒覺 呢堆所謂kol都係普通人
唔係咩大明星 唔洗當佢地偶像

On9仔禁慣唔推文

賣二手衫都算，人有手緊嘅時候都明嘅，但扮著幾次又賣到咁貴，究竟係有幾賤同厚面皮先做得出

珍珍同tina應該好開心
心諗 你隻庚都抄得我耐

庚佑姐同鄭旨睿到底做咩姐
好想知呀

支持推到呢隻大種乞衣仆街
賣二手衫賣得貴過原價真係第一次見真係貪你陣老泥味咩

Angelica Wu知唔知㗎
屎盤同鄭旨睿做過啲咩

正 下次可以用黎擺頭版

Cls

鄭旨睿條仆街今日生日
有無絲打想送份大禮比佢[/left]

cty屎盤 你地對唔對得住另一半呀

Unfollow左佢好奈
唔係黃
份人又太假

覺得佢賣袋冇問題
但衰在份人柒

真人好普通
上次係中環同一間餐廳食飯見到
完全唔認得佢
上 ig 見到佢係間餐廳打卡，揾返同一件衫先認到佢

減到100

佢買d款真係又柒又深印象

屎盤睇錯做美金

幫推 咁撚仆街

哇

鄭旨睿c.t.y生日
屎盤有無心情慶祝

庚姐要唔要幾張文宣post下

佢同cty咩事 好想食花生

wow聽上去高級過spoon好多

想問第六張圖 "Chloe on Sale" 賣黑色Chloe 袋嗰個IG 係咩呀？thanks

人地同Angelica慶祝㗎
不過Angelica知唔知佢條仔同屎盤啲野先

我係佢哋應該會笑到成晚訓唔著不過佢兩個都唔好得去邊 一個玩抖陰一個大陸人

最多喺story出吓然後打兩個喊樣emoji 24個鐘後又扮冇事

正評數目已上升一倍
負評仍然維持兩個

上次追擊屎盤抄人嗰排
有絲打喺天拿蝗ig live度講
我記得佢係冷笑咗一下

不過呢兩條死港豬都唔係好野
一個玩弱智抖陰 一個6月嗰陣仲飲閪茶
唔好笑得咁開心下個到你

認真問 cty唔係01年咩 咁屎盤咪同佢差好遠？

屌貪到盡！

有冇多啲佢同cty嘅料爆
想知

呢條乞兒幾時收皮
左抄右抄
YouTube 毒瘤
D化妝品乜都話好用
成q日扮abc

諗起當年各位痴線西
一齊狙擊大佬b

食閪茶個陣追擊佢都冇而家咁癲
一晚就爆post 仲有一個護主都冇

唔知

條女好窮呀
作數作到咁 佢知唔知醜
Btw大家今日舉報左未

推，我都勁想知
有冇料爆

有冇佢同cty嘅料爆？

好想知呀
等緊個位絲打爆料

除左依位絲打 好似仲有一兩位知咩事
我真係好想食花生呀
屎盤以後唔好出黎乞食

究竟c.t.y同屎盤做咩
點解無人爆料

推到有人爆料

絲打你去咗邊

求爆料

Cty條女應該都唔知

咁一百係美金嚟嘅
但係計返hkd都平過佢二手或者只係貴少少
新界都free shipping

仲有佢成日介紹有間做facial嘅老闆娘（姐係佢個frd) 仲去睇撐警mulan 劉亦菲 可唔可以唔好咁多人去幫襯 明明仲有咁多黃嘅facial 做

Spoon個助手應該煩緊點樣幫spoon speak up

依個月可能冇錢出糧

補返資料 張相係今年3月12號嘅

有冇料爆

Facebook有人話 :之前行街，要過天橋，咁啱佢霸曬成條路係到影相，我同我fd要行個條橋，所以就唯有叫佢地借一借，行到佢身邊先發現佢係呢個youtuber,哇個陣佢塊面西到呢，唔知係咪因為嬲我地冇揾佢影相，定嬲我地阻到佢影相
屎盤你睇下你幾黑人憎

咁多個beggar之中，最撚憎嘅一定係你呀陳庚佑 其他beggar都唔係好野，但佢係有種魔力令你好想打柒佢
想問下佢幾時先speak up呀？

Merry so都係

大家想佢speak up定直接收皮？

真心想知佢係咪都用至抵價請個助手番黎

好認同有種魔力令你好想打柒佢

佢咁撚孤寒都請助手？
著完啲衫都退撚曬貨啦
個助手人工係咪幾千蚊咋

之前都有人話屎盤 係西環% 間cafe 霸住條馬路影相
搞到啲車爭啲撞

就係依張 自私撚

可能出時薪咋
但頂得佢順做佢妹仔應該當左屎盤係偶像

推呀推

有無護庚手

呢個位人車爭路好危險，之前東張西望做過
唔明有咩好影

護庚手

收皮

可唔可以煲大呢單
交通意外 好撚嚴重

%藍

護庚手去曬邊

我庚賣啲衫最香

可能要用佢嘅時候先出人工

spoonspoon係咪成晚訓唔著

有冇好朋友出嚟幫手講幾句

直頭屎都屙唔出啦要食下蝗虰d傳銷酵素

點解可以咁仆街

何止藍 直頭紅呀

仲有小薯茄

推啊

睇依個post就知spoon spoon觀眾緣幾咁好

有無4月期間限定朋友幫手講兩句

幫手推一推先

笑左

成個post得2條友負皮
一個係spoon 另一個係佢助手？

其他YouTuber/KOL啲花生好多都係有人鳩噏下當gossip
屌你真係證據確鑿呃妹妹錢

唔講人身攻擊把聲難聽/樣衰/好假
呃妹妹錢同抄襲都夠spoon收皮

陣間佢又做訪問話人哋網上欺凌佢㗎啦

見過真人 眼細如表哥
自我感覺良好
但周圍無人望佢

永遠退出KOL界

佢條仔牛生其實係乜水

PT

老泥羹like完我cm轉個頭就block我
你究竟做乜撚

Fortune Cheng Wow Fitness PT

呢條女做作到嘔

唔做kol佢可以做動物保育者日日去街市屌d豬肉佬抗議

見佢影相啲post
真係要自我感覺良好嘅人先做到

牛油果呀

佢岩岩由人間跌落地獄個人未醒
人間見

認真問 佢對鬼影變幻球點樣夾出黎😂😂

好醜 我指劉亦菲

兩個nude bra

又唔好人身攻擊咁多
廢事spoonspoon又話網民網絡欺凌佢

Spoon姐你唔係被欺凌呀
你呃錢
你抄襲

唔係人身攻擊
係證據確鑿

推！！！！！！！

愈睇愈火滾
繼續推

永遠消失正正經經打份工

慘喇
又唔敢post二手衫出黎賣
但係要趕住交租出糧
牛油果都冇工翻

係囉慘慘

呢d 所謂Influencer 融唔融入得番正常社會 youtuber、KOL呀豬呀狗都做得，又無學歷同技能要求

冇記錯呢條友曾經同merry so好friend㗎喎
果然係一擔擔

好撚憎佢死chok爛chok粒酒粒
平時有追開痴線西post

屎盤幾時浮水

唔知佢mark up個價扮折實價同謊稱「用左兩次」俾人拆穿個d有無違反商品說明條例呢

笑死西瓜呢
影咗成卷菲林相㗎

好朋友Angela 有冇send

可能係c.t.y

之前youtube都係咁

召喚爆料絲打

眼線咩事

Spoon spoon like完我個comment之後block咗我

屎盤醒啦

有交流過 態度語氣唔太好

厚顏無恥 非佢莫屬

有無識呢方面既絲打
好睇唔過眼佢咁明目張膽

KOL觀察者又出動了
屎盤疑似買followers買得好勁下
每日個數都算平均 60-70+
有日多咗成百幾人 但佢只係po咗一次嘢
大家點睇

琴晚到依家多咗70個followers
分唔清係咪巴絲走咗去follow佢

好彩唔係食緊晏嗰陣睇到

幾時出黎

有無巴絲可以集合sponsor過屎盤嘅list
For之後send信比PR
返緊工表示唔得閒搞

Strong post push

各位守法之士可以send email比海關舉報不良營商手法

電郵: [url]crimereport@customs.gov.hk[/url]

推 成日覺得自己好撚靚

係咪keep住每日多60至70 ac follow佢
有冇機會係買左plan

豆豉眼就好心收皮啦佢

屌 男人腳黎？想嘔

推 各位可以做嘢

相由心生

過氣好姐妹南瓜連cm都唔del
由得屎盤嘅醜事傳千里

2年前見到佢ig story個樣嚇親
忍唔住cap低咗

無咁大隻眼就唔好戴咁大隻con

條眉咩事 好撚深色 個鼻好撚豬 仲有隻眼冇眼白？

好粗係咪特登

蠟筆小新

屌好撚心佢啦 Youtube個條咁既所謂公開片話就話公開 到頭來成條片都用個死人貼紙遮撚住佢男朋友 究竟有無尊重過自己男朋友 係佢男朋友on99聽唒佢話先比佢咁做 反而佢d所謂男性朋友都有得出鏡仲要貼到人地勁埋 自己男朋友就要揾隻貼紙遮住 新片個到仲要話唔係嫌棄佢 扮乜9 梗硬講到佢男朋友好怕醜所以先遮 收皮啦當人傻架咩 嫌人柒就嫌人柒啦 睇得出條仔平時係比屎盤食住

佢仲有張踩凳
一啲公德心都無

話時話佢真係唔似24，以為廿尾

其實佢地做過咩

花生

開到(2)上埋吹水台

講啦 你地開估啦

勁撚on9 又要拍片又要遮

話說佢個pancake recipe係咪抄emiwong

岩岩睇左spoon channel
發現佢仲有4年前同個ex啲片 當時都會出樣
但牛油果先生唔會？

係明明幾個月前佢第一整嘅時候 仲見佢tag返人哋轉頭
依家就變到好似係佢咁

Shu girl啊人地點樣唔感覺良好？
老泥厚到面皮咁

推到佢speak up

不如大家入呢個post一齊賀下佢生日🤘🏻🤘🏻🤘🏻咁火爆啊喇

我庚啲牛生次次都係世界級暖男一啲都無吹大

呢個

真人好q矮好q黑
真係好似賓賓

有好多bae㗎

Comment

唔知點解死圖

屎盤好罕有地潛水

牛生今日無煮飯你食咩？

想知佢同Cty做咩

定你忙住同cty慶祝生日

屎盤出復啦

屎盤貪到盡

推！！！

佢要食番19幾個牛油果定驚

有無四月期間限定朋友出黎講幾句

護庚手到未？

就黎放工！
一陣再send email去各大pr牌子

夢想做動物保育員既屎盤會用名牌皮袋用有動物測試既化妝品用化哂妝既面對貼住隻大象打卡影相 呢d係咪叫講一套做一套

3月份既護盤手已過期，4月既黎緊請等等

做咩偷偷地dele左賣二手野個highlight
但又唔回應下

可能all sold 呢幾時speak up啊

驚俾人報海關違反商品說明條例
絲打cap哂圖唔驚

四月過左幾日喳，未識到新既期間限定朋友

爛死了
推

Cheap到咁 窮到走黎呃人錢

痴撚線

笑死 話自己黃但用順豐

又想冷回應
但一定唔會退錢比返啲妹豬

佢係真係幾無恥 嬲打
但平心而論佢個樣 細過24

屎盆speak up啦

收皮啦 永遠消失thx

又唔解釋下 話著過一兩次
結果俾人發現多過兩次

Fashion show 大明星啊

叫呢位絲打比條片我
我放上ig story/ cap圖放上黎？

收皮啦我買咗ASOS咁多年 $264係原價

佢係咪當人on9 買名牌唔keep盒最低限度都會keep塵袋同單啦

以後？仲有下次？睇嚟佢冇反省過 仲唸住繼續呃妹豬錢

話著咗一 兩次個d點計？收皮啦 屎盤

當你買原價係個個價錢
你係網上面搵個model 相 點會唔知宜家賣緊既價錢
如果你賣緊價錢比網上貴既 點解人要幫襯你先
而你有心刪左價錢個part 已經好有心計

腳板長過頭

勁

又未至於，佢個樣都唔算後生

推到屎盤收皮 最肉酸嘅YouTuber

繼續推到佢仆街

順豐寄香港任何地區都係30首重
就算長洲離島都係30
佢真係好on9

絲帶入嚟爆佢同CTY啲料未

著嘅次數又點解釋呀

一年前抄襲都未speak up喎

我地係要你收皮

陳庚佑唔使同cty慶祝生日咩

食屎啦真係當自己明星咩
賣到咁撚貴

佢本身賺緊輕鬆錢，唔心足仲要賺埋黑心錢！！
頂佢個肺！以為自己係得道高僧？用完d野當加持過好值錢？！

真係好嬲
btw佢都好勁窩咁 可能係幾個月前甚至係成年前d衫個實際價錢都記得你個speak實係會有人信啦 除非有單show翻出黎買個價錢係真係你show既先啦 仲死雞撐飯蓋呢啲人真係完全唔會覺得自己錯

P得好勁

見到煎Pan就唔小心笑左

好撚憎spoon ，btw請問cty係乜水？ 條女咁似哨牙珍嘅

1. 呀小姐你個d所謂「當時既購入價」同網上原價都差好遠下 仲有，除左d名牌袋突然記得購入價之外，你其他好多貨品既價錢都係打唔記得，根本你自己都對當初既購入價都唔係好清楚

賣哂先仲要俾人踢爆先解釋番你個價錢係你當時既購入價，而並非而家既公價，完全係有意誤導人覺得你個價錢減左好多，呢個仲唔係不實誤導同說明？

2. 你個d所謂用左「兩次」，無解釋既？ 有哂圖證明樣樣野你都唔止用兩次 解釋唔到？

呢個都一樣係不實說明，仲衰過坊間既9成新。

希望屎盆可以正面回應

Spoon block左我點解啲女人咁小氣

似個真心覺得條友似鳩噏

回應啦

做咩唔回應埋H&M換衫個單嘢
身有屎？

pish

乞兒等緊你呀 逐點回應呀

一般人唔記得個陣買幾多錢都會search下而家市價幾多再去mark折實價但屎盤做既係打「唔記得」/ mark到d名牌袋個原價鬼死咁高，仲要俾人踢爆先是9旦解釋

佢自己on9當啲人都係不過真係同佢買的啲應該真係on9

屎盤有無果d濕鳩official fanspage

點解spoon chan
咁鍾意擺對鞋上張凳到既
一啲公德心都無
好型呀？

好撚肉酸 好似啲大陸嬸嬸

牛生
人哋以前片尾都擺埋嘴嘴片 你仲要用貼紙遮

唔知牛生有冇睇過呢

時裝車禍

繼續推

我可以攞嗎

繼續死雞撐飯蓋啦

唔係好多妹豬好中意spoon既咩 得三個負皮咁少 證明妹豬都醒覺了

又俾人封鎖左
我睇你封得幾多

老實講唔知佢搵幾多一個月 但係佢個樣真係無用名牌嘅氣質 如果唔知佢係做KOL 會覺得佢係18 19歲做ptgf或者揾sugar daddy買名牌個啲𡃁妹

可以狙到佢收皮！
我dm痴線西ig?

仲要係咪都專登隊個名牌袋出黎

追擊

重點係Show得好核突

美芝

獨有衣著品味

cty咁撚靚仔 點解食親啲女都咁樣衰

可以

點解我dm佢屎盤唔會blk我

牛生

一唔抄人就時裝車禍

好快㗎啦

推一推

又未去到咁撚靚仔嘅

屎盤一年前個speak up呢

究竟佢同另外條仔咩事

乜撚嘢kol
根本就無無料扮四條

點會有推撚到佢收皮

佢一唔抄人着衫真係好核突

講起佢就諗返起之前Twitter個條係廁所打飛機個條片
不過條link冇咗 有冇人有backup

負我做乜 講事實咋 護主狗

佢抄個d對象都係柒柒地pkjen Tina

但係佢宜家條女同呢個八婆都好樣衰

好吸引呀 未睇哂都留言先
多謝痴線西 屎盤今次pk喇

佢19解釋根本係火上加油

+1想知

想知

我都好憎佢
咁嘅環境仲要呃啲妺妹錢
都唔知有冇菌........點解有人會肯買
btw我都想佢仆街 佢賣親嘅廣告一率唔買

快！！！！！！！！
好想做仆街仔

唔好講其他野 我淨係想知佢同cty做咗啲咩

連屎盤都睇得上 不過睇angelica wu都知 鄭旨睿鐘意咩類 angelica wu同屎盤彭牙都係成排’參’出嚟

知情不報好衰

知情不報

快啲爆料

佢做Utuber前係做咩

推 睇痴線西個po都兩年 佢仲未收皮
邊忽似kol 頂多叫micro influencer咋 仲以為自己係大明星

係咪未諗到使用次數點兜所以避開唔講
妹豬在線等

收啦屌佢 上次鬧尻佢踩櫈就覆人「踩完會用濕紙巾清潔」
我問佢 踩上佢塊面係咪都抹一抹就ok
就Block尻我 收皮啦屌你
你block list就黎長撚過你follower list

係咪無錢找卡數要賣衫賣袋

買佢d袋既應該都唔係妹妹啦,妹妹冇咁有錢掛

呢d人無恥到呃細路錢
要推到佢變大佬b二代咁收曬皮永不翻身

火車頭係咪已成限定姐姐
又話當人地好似姐姐妹妹咁
除左身上面啲老泥
屎盤你每一part都充滿人地既影子

佢個排遊行個一兩次都一定會po哂story話俾人聽佢有出過去 所以佢出嘅次數就真係個一兩次
仲有係屋企set cam影住自己睇新聞睇到喊
真係未撚見過有人咁肉酸

可能有啲妹豬問屋企人攞錢 因為屎盤係佢地偶像黎要買偶像嘅周邊

其實呢條友俾人屌足咁耐都未消失，證明屌佢追擊佢佢係咪利用呢啲做「人氣」結果啲pr 啊公司都係繼續搵佢..

求爆cty同spoon料
我好撚想知呀

我都好撚想知
吊起人條隱又唔講

佢咁臭名遠播都仲會有人買..仲要二手

唔好再挑剔我！！

邊個係火車頭?

Riko lee

屌收皮啦 呃人著過一兩次都未同你計呀

繼續推到屎盤speak up

仲有 佢揾得官網圖即係知而家賣咩價！仲要開咁高
呢單同賣髮膜個單都好可恥！

咁求其既解釋就算？？？妹豬唔係咁都信呀

係ig search唔到佢

佢有啲咩唔係抄人㗎

聽講佢真人性格好閪
想睇佢收皮好耐

其實佢對自己襯嘅衫好有自信

買左幾多錢

你俾佢block咗啦恭喜你

More咩比賽黎

我都買咗ASOS好多年
ASOS啲價不嬲都唔會$x99咁
因為係英鎊轉過去
同埋$264無寫減價嘅話 一定係原價
屎盤吹得就吹

唔關佢性格事 但有冇巴絲覺得佢下巴打左野越嚟越長

匙羹咁得閒一個一個負皮呀

咁醜都要爭住影相

佢成日話自己似阿Sa

睇返第一頁啦

屎盤今晚又訓唔著啦

不如擺個cam錄自己喊？

屎盤你宣布退出kol界我就原諒你
不過你抄人都係要道歉㗎 屌你

陳庚佑

究竟同c.t.y發生咗啲咩

真。
聽其他KOL講每次出親event佢對住其他KOL都係閪晒面咁覺得自己係明星睇唔起其他KOL，淨係會對住啲明星笑。如果其他KOL同佢影相佢係影嗰下笑一笑影完即刻閪面，所以其他KOL都唔鍾意佢。

佢襯衫真係好肉酸！

度假風格硬襯對gucci皮鞋

工人褲sporty look都照著 大佬mix and match唔係咁架

去沙灘都著住 傻的嗎

得喇知你對鞋係gucci喇
可惜你完全carry唔到囉
我睇完淨係覺得對鞋俾你著到好似強國嗰啲用隻手夾住個手袋既暴發戶大陸佬咋

點解佢好似好耐無同佢個”家姐”Rikko lee一齊既
友情期限完左定Rikko忙住唱歌

人哋個塵袋放上Carousell賣
賺多筆

點解佢個bio有齊哂印尼同埋新加坡兩支國旗？
佢mix埋新加坡？

我等咗你好撚耐啊屎盤
幾時收皮

有無經典圖
對腳黑到似boot

有人好似佢咁肉酸架 個嗰就係大佬b

人地話自己係少數族裔印尼藉
但明明父母係華僑
goodest logic

永遠衰喺對鞋到

其實佢只係印尼華僑，點解會變咗做印尼人？

快d收佢皮啦

老泥屎盤食屎啦
幾時收皮呀

好樣衰

幾時先收皮呀

老泥妹真係好肉酸
不斷用改圖去建立自己心目中既形象
矮咪矮囉 搞到足球小將咁唔會令人覺得佢高左 反而係恥笑聲四起
唔識英文又要不斷用 明門佢個market係香港
比人感覺好似高人一等咁
其實真係井底至極
十幾萬Followers 平時都搵唔少啦
可惜都係做唔到發睇立品
而家仲想呃d妹妹仔
真係好失禮

唔怪之得冇人幫佢護航啦

唔講以為佢呀媽係印傭屎盤個樣都成個印傭咁

去沙灘都著皮鞋

推 呢單野唔可以比佢岀個story就淡左
呃人著過一兩次但明明就著過好多次 仲未計冇影相個d
大話精 你外表老泥我唔講你 而家係人格有問題
原價仼你up 仲買俾買開既絲打發現就算原價都根本唔洗咁貴
仲有髮膜個單 屌你老母食水深到呢 人地工人姐姐買都係30蚊咋 賺follower錢賺到fat fat 良心過唔過意得去呀你 唔記得條友偽黃二月都仲去食藍店post ig幫藍店宣傳添 當然係冇良心啦

之前連登有個post講cty同佢條女 cty打j片流出 而angelica同ex扑嘢流出

因為啲腳趾唔撚掂

求個po

個post叫咩
有冇個post link牙師兄

講番個老泥盤啦 要爆等我爆🥳

用錯

想睇，邊個post?

負評個5個應該係牛油果 屎盤 助手 cty 同 angela

求爆，想知

你又知後者三個好buy老泥？

扮哂野出個story就算？
收皮啦 老泥屎盤
聽日依個post就會開到3

之前同佢拍youtube ootd個ex好似係kikko現任？

首先 並非幫住邊一邊 問心自己follow左佢地三個嘅 老泥盤就唔洗多講 第一仆街 第二乞兒 第三無禮貌所以藉住呢件事上面 真係想做低佢真係唔好意思 利申:開咗三個account report佢
另外係cty angela唔知咩事但9成9係做鳩佢地 cty手足黎 亦都勁有禮貌 感覺上錫女朋友同屋企
Angela無乜特別 但佢地又開鋪頭又乜又物 佢地都唔似係咁嘅人
老泥屎盤就有機岀軌 但嗰個唔係嗰個cty 大家可以去估

呢個？

個post搵唔返 似比連仔ban咗
但我有cap底 唔知條link仲上唔上到

2條女都好醜

推到有link

試左，2條link都唔得，有冇人有backup?

英文屎好難扮新加坡人喎

想知有冇人port左去啲sponsor到？

真呀

又俾人封鎖左

屌條老泥真係呢 又要賣又要潛水

係呀 之前event 佢同kikko一齊尼 之後拖住手走

想知啊

佢咁厚面皮好難收到佢皮
過一陣又扮無野出黎乞

條友仲要作狀到扮自己生日過得好平淡
其實之前已經唔知去左邊到慶祝
做佢身邊嗰個真心慘
過個生日姐 著曬成條晚裝裙拉住成堆氣球影相
啲衫又懶係野著”一次”
呢啲風氣真係好唔要得

點解香港咁多無知小妹妹心甘情願俾人呃，想像下條八婆收錢個奸樣就嬲

呢條老泥臭閪直頭同黑警一樣咁可耻 唔退岀kol界終身都會追擊你

推到你收皮

成人台好似有

你又岩
可能4月已經過左期
乞兒屎盤又冇糧出

[/blue]3月1賣藍到黑嘅 I.T. Restaurant 廣告 記住呀[/blue]

佢嗰個所謂嘅”解釋”其實係無解釋到任何野
而佢所謂嘅道歉亦唔見得佢真心
如果佢覺得自己真係做錯唔需要咁樣block人
亦都可以做好多野補償 (eg 退款)

佢嗰一大段野意思就係自己標嘅買入價就係咁貴架啦
你哋班人唔會知我買嘅時候係幾錢架
覺得貴咪唔好買囉
有無諗過其實標原價 係會誤導左好多人令佢哋覺得件貨平左好多
呢個係一件欺騙消費者嘅事
再加上佢上官網搵圖會唔知網上賣緊幾錢？
嗰啲衫x99蚊好明顯唔會係外國賣嘅價錢
有上網買開野都會知道

同埋佢由頭到尾係無解釋到啲衫/袋使用次數係多過自己標明嘅次數
因為佢自己都解釋唔到
咁仲唔係誤導消費者？

有冇絲打知道邊度有得買嗰隻護髮油同髮膜
之前好想試但係唔想俾錢佢賺
街市嗰啲印尼小店唔知有冇

姐係屎盤係有出軌 但嗰個唔係cty?

啲氣球影完相又係扔
動物保育員 連環保都唔識 慌死佢買化妝品會睇邊個牌子冇用動物測試咩

Carousell 有人賣，之前問完佢價覺得好貴喺Carousell 搵平幾十

所以我唔係好明大家追嗰cty做乜 又唔係正式kol 靚仔？又唔係 屎盤comment我諗都係r個cty啲followers?我唔知啦

屎盤岀名姣閪 牛生做gym room之後。。。

當佢解釋到佢購入時個價
如果件貨宜家網上仲有
佢係唔應該擺個比網上更高嘅價錢
不過條友咁自大
可能覺得自己着過值錢過喺網上買

有呀 之前有人睇過街市啲人嚟小店會有
20蚊左石

營多有呀～

我問過工人姐姐 佢話佢係銅鑼灣d印尼店買
之後我行過街市d印尼鋪都有得買
你比相佢問下就得
髮尾油有d藥房都有 但小心d 一排個d加個盒扮有包裝就賣貴幾蚊
我買過一排10蚊 6粒

推推佢先

其實佢做乜要扮到生活好正咁

摩牙

攞優越感

收皮 懶係嘢咋

推推

但之前有絲打話係牛生個fd
啫係唔係c.t.y 而係健身室啲人？

屎盤今晚又要失眠

收皮未呀佢

自卑

其實點解唔可以show 牛生係咩樣？
上網一揾已經揾到

諗左一日先出個story
仲要9成廢話

等你好耐喇絲打

巴打係咪識cty / cty本人 由痴線西講cty同屎盆就留意到你係咁留言話cty唔會係d咁既人 好黃好錫女朋友個d

係咪有po過story個個

補圖

召喚痴線西(86)

Wow fitness呢間垃圾
我Fd之前係個到join過
啲所謂trainer又hea又垃圾
仲要當住啲其他人面前講點樣呃另一個客續多次package
明明個個客已經上完最後一堂 博人唔記得 乘機叫佢下一次上堂再續 仆街到無人有

想睇

垃圾屎盤你係要唔比人睇牛生咩樣我係要po

大話精

再補圖 收皮啦屎盤唔該攬住你舊牛油果過世離開youtube

hi cty! 此地無銀三百兩

仲係熱門
睇黎大家真係好憎你

留名睇佢冷處理 幾日後當無事發生繼續po野

大家唔係諗住放過佢下話？

睇黎c.t.y同屎盤真係有啲嘢

今次一鋪收你皮啊陳庚佑
仲想有下次

但係有冇咩實質證據屎盤搞CTY?

咁多位追擊屎盤之餘
都可以去Twitter做下任務

等緊爆料者

屎盤訓唔訓得著？

繼續push

收皮啦
佢連個所謂正價都係佢老作㗎喳
而且咁樣講都係說服唔到人點解要用貴過全新嘅價錢嚟買佢嘅二手衫囉
就算真係明星呀 賣二手衫都唔會貴過全新啦 佢當自己係邊個？

仲有明明用過/著過好多次 但淨係話自己著過1次 最柒係比人揾到圖 又點解釋呀？唔係老屈喇掛

咁多獲 唔係諗住仲放生佢下話？
趁住疫症就收佢皮！
大家唔好懶
記得每日一report 同cm師出動

我番pt個邊好多印尼小店 一包包個d髮膜十幾蚊有包

絲打 你好正

成日放相都用sticket遮遮掩掩
咁怕出牛油果先生個蘆山真面目
幫你宣傳下個大樣

邊個買左呢件垃圾Adidas

馬面歪嘴

係facebook瘋傳中

點會留ex既相但現任就要遮哂樣

好撚樣衰呀唔怪得之spoon要偷食做wow間垃圾又窮

拍左3年都仲遮緊 嚴重懷疑佢嫌佢樣衰
聲稱牛油果先生怕面對鏡頭
之前個ex反而拍哂片又唔刪

唔好沉底

推 推到陳庚佑收皮

佢ex啲片同相全部都仲留低晒冇del
反而呀牛生自己都成日po佢
佢仲要remove tag
究竟係有幾唔想俾人睇到男朋友咩樣

都唔係好差姐 屎盤好好咩

牛生好enjoy post佢
唔講以為佢單戀
Btw條女以前個Ex確實好樣過呢件先

屌你老母
真係睇唔過眼e家啲所謂kol
真係好撚肉酸同缺得
咁大個人仲用啲咁嘅方法嚟賺錢
羞唔羞愧啊
啲咁嘅人用埋呢啲拿渣手段賺錢
仲要咁高調
對個社會有乜9貢獻
咁鐘意賣弄自己色相
去做雞啦仆街

嘩 咁都得

cty都係打排球

咁又的確唔係好樣嘅😂😂😂😂😂

佢屋企係咪淨係得呢對皮鞋見親都係呢對

手足又點 出軌係錯就要認
唔好以為係黃就可以做錯唔認再逃避責任
其實呢個已經唔係黃藍既問題

老實講 佢真係衰在搞着屎盤呢個咁撚乞人憎既人
如果係第二個既話應該無人會想理
除非搵到第個替死鬼男代替否則大家都會認為係cty
利申其實岩岩先知邊個係cty

所以而家咪要變賣家當去買過第二對囉

食飯交租都成問題仲買鞋

之前三家姐 大佬B PKJ都會有盲粉入黎比人屌
今次一個都無

3 直接放依條link喺頭就得

推埋間wow先

是咁的 因為有次發夢見到佢之後覺得幾好人 所以先幫下佢 唔好誤會本人屋企人比狗咬 所以特別憎果啲港豬kol 完

條仔係咪好柒點解要咁

睇#805

屌我都有印象
一話cty點點點就話佢係手足
做乜事

馬面 形容得好貼切

第一張以為露股

都唔柒呀 點解要遮樣
反而Spoon Chan 對眼分到好開好怪
如果我係佢條仔 我會唔開心

其實佢真係冇朋友 fans都唔多個

雖然唔知點解多人關注依個KOL
但同時手足可唔可以幫手睇下推下行動Post Thanks

聽日Last Day...

點解佢d相有d眼角有痣有d冇既

因為佢學人點上去

10萬幾follow買番嚟

聽人講牛生打南華成日做後備，隻spoon來睇比賽，化左個好濃妝，做完後備既牛生都要焗住同佢合照

我之前做過 入去推先

聽佢唱歌

推到屎盤仆街

屎盤未瞓喎咁得閒逐個負評呀

絲打你真係想笑死我

其實
識少少襯衫嘅都知皮膚黑/黃係絕對唔可以着橙色同黃色嘅衫如果唔係就會顯得皮膚更黑黃。佢真心係成日時裝災難但係又扮晒fashionable omg

Dislike

推！全部痴線西同我入去dislike哂啲片去

你發夢見到佢啫又知佢冇出軌？

條片好撚做作 d英文

推到老泥盤收皮為止都唔知屋企係咪無鏡成日都覺得自己好靚 又黑又柒又呃鳩人錢做幾多facial都應承救唔返佢個柒樣

牙庚呢d叫健康膚色
btw 岩岩搵返出黎

點解咁都要抄

黃唔黃同岀軌冇關係 上面個cty好強調自己係黃所以冇岀軌

Btw 反而有人幫cty講野都冇人幫屎盆 平時係咪黑人憎到咁呀

又唔係真係好差
似好好先生樣睇得出好冧善果啲

明明有六個人負評
點解唔出嚟幫佢解釋呀

佢仲要成日話自己係influencerrrrr 心諗做乜鳩

我地真係一日推爆一個post

唔識佢都feel到佢係啲極做作扮野撚

用錯不推文 推返先

Baeeeee❤️

佢influence 咗人啲咩

真係一舊屎盤

我都以為

Del咗喇

全部？

點解佢唔遮埋自己個樣 佢個樣都好柒

佢都幾快手 keep del

我睇咗3分鐘已經唔睇把聲做乜扮到就abc咁

Forrrtunnnnne
啲r音

仲有佢聽到牛生話佢靚女嗰陣個樣真係覺得自己好靚咩

推爆呢個post 一定要佢收皮為止

佢個ex都唔算靚仔呀？

我庚真係覺得自己好靚㗎！
話自己似阿Sa 喺IG投票問人似唔似 雖然90%嘅人話唔似
又話啲人想屋企會問呢度係咪阿Sa屋企 雖然我唔信會有人咁樣問
又話自己黑得唔污糟 雖然佢黑到污糟邋遢
但係阿庚真係好靚㗎！

各花入各眼
佢唔化妝都叫係正常路人樣
但一化個粵劇妝真係
條眉好撚怪

可能佢唔記得左阿sa個樣
Btw
佢同阿sa真係有個位幾似
大家係係大平原

呢張影到catgirl呀ken咁

而家靚仔咗

可能阿庚對波怕醜少少姐 同佢本人一樣咁intrrrrrrrrroverrrrrrrrrrt

咦，spoon個留言呢

攻擊人地條仔會唔會唔係幾好
話哂牛生咁大頂綠帽...

如果冇野點解要del嘅

潛一晚出句聲明就當冇咗件事

我仲睇到，佢block咗你？

又出現返彈出彈入
可能spoon mon post block7咗我

Spoon spoon瞓左未
得一個story 有解釋得唔清唔楚
不如快啲道歉
永久退出KOL界

佢個眼距

甄子丹老婆個表妹
嫁咗個有錢仔
成家都藍到入血

屎盤 不如我教下你
例如我買左部電腦5xxx
但部電腦嘅牌子不斷出新款
上官網睇原來宜家2500就會買到部新
但部電腦九成新冇壞過我又真係好想賣出去
咁依個時候會點呀？
咪就係將個價調低到比官網個價更低囉！
唔係你憑咩要人買你二手野呀
話哂都u grad點會數都唔識計㗎
智障乞衣老泥淫西庚

好難聽

高質推到泥盤睇到

東南亞混血兒之星

好賤格

咁都唔知?唔係好熟嘅咩

屌原來係呢個cty?? 嗰陣唔係好愛女朋友 係胡小姐有情緒病嗰陣陪係佢身邊

笑死人

4月過期好友

嗰個就係我呀嗰日仲有幸見到佢個助手

應該係屋企喊緊

其實牛油果都唔差 匙羹仲柒啦

D人follow都係笑鳩佢

屌條女以為自己邊個
啲人follow佢真係on9

推到佢退錢

我都見唔到 但佢無block我內容係咩

道唔道歉 YouTube界都唔歡迎你

無恥程度直追柒婆
推唔郁但佢幾時可以收皮

話唔定 cty 自己del左 火速割席

幾時speak up呀庚姐

推推推 屎盤收皮

可唔可以解釋下個袋聲稱用過2次但個袋喺你ig出現過唔止2次呀

乜你咁樣呃人都得㗎？

回應下啦
睇下我哋有冇話錯你

咁樣誤導觀眾
你覺得啲sponsors仲會唔會搵你賣廣告？

Donki前排賣$90
完全唔捨得買

講左好多次啦係痴線西 我都費事理
咁都有打手 定係本人啊

對比翻個女朋友咁撚樣喎
佢有個對佢咁好嘅男朋友 執到啦

推到佢收皮，kol入面最憎就係佢
抄完人唔認唔道歉，反話返人地網絡bully佢
而家仲要賣2手野呃妹豬錢
未見過d咁厚顏無恥嘅人
份人又做作，句句野都格硬加句英文但又講到錯哂
又港豬，食藍店，唔收皮都無L用

假撚到

好撚難聽 個樣更加唔洗講

咁深仇大恨
下下講到要人收皮

真係無對比無傷害

幾時speak up呀屎盤
等左你成年啦

啱呀但佢勁鍾意著啲黃黃橙橙嘅色

屌 睇返佢D片 真係句撚句都加英文
外國讀書返黎都唔會咁啦
e.g.等我試...try下杯咖啡先
間餐廳好popular~
講每個字都捲撚晒脷jm9

Ig dm條link比佢轉個頭被block左

唔可以俾佢停 再推

Cty鬼鬼地特登講咩由朝到晚都同條女一齊 咩真心幸福既係做乜撚野好撚mk
好此地冇銀feel

瞓醒輕輕一推

啲態度令人覺得仲乞人憎

佢嘅答覆好唔知想點咁 好奇怪 有種好想置身事外嘅感覺

應該話C.t.y. 有種bitchy感覺係入面

anita個邊都有人出post喇 d人又係唔識佢
精選留言：

係同埋真係好似樓上係咁吹奏佢個條友

佢點解🤔可以1️⃣句🈶咁多emoji😂😂😂😂
好搞笑😂😂😂

可能係佢條女幫佢覆

搵佢啲垃圾同hermes比果然字都打唔好既人個腦都係有問題

即係mmm咁？

男人咁寫嘢都真係搞笑

Chloe係一個最唔保值既牌子
唔好拎Hermes chanel黎比啦好心

其實我之前睇佢都覺得佢幾靚 （I mean淨係睇相)

一睇佢youtube 真係想嘔啲abc音乜料 講乜都加個r音 其實真係勁柒

然後睇過佢一條ig決定我的一天個條濕鳩片 全部都係chanel賣廣告
佢係留言俾人插到乜咁

佢完全係新一代臭雞花
雖則兩個 我都好唔中意

你今日舉報咗未

佢d腳趾加對鞋
諗起都覺得臭

推咗

推到條臭雞仆街死

用哂3個account舉報

你今日舉報咗未？

記住每日一舉報 就可以快啲唔波見到老泥屎盤

+1
依加先知

hi助手

屌細細個果陣已經好撚憎果件Rikko，以前係nba聽佢講波，把聲煩撚到嘔，又成日講埋啲垃圾，好撚想淨係mute佢把聲
估唔撚到幾廿歲人仲可以扮後生同班kol圍爐

size=6]你今日舉報咗未？[/size=6]

佢新片成粒蕃茄咁

佢地出到黎 真係互相鬥作狀同chok聲

起身推

條友點影都7又鐘意露齒笑

垃圾KOL

雖然會打冷震 但佢地講野係咁 算啦 rikko素顏樣真心嚇人

hi 我係啊

男人老狗可以用咁多emoji佢其實係咩人

但屎盤個原價都似都係markup 左幾倍

好假好作狀

就係咁先仆街
原價亂作 二手價仲貴過買全新

佢唔素顏都好嚇人

你講佢chok樣 我就諗起佢chok自己個嘴

係咪倫敦個page呀？ 其實我覺得個page比人拎黎嚴重分化黃絲

講咗咁耐 到底講佢同cty 咩事未？

係呀 依家唔知點解Anita唔再出
利申返先 無認真睇啲新post
但最近其他admin出嘅post好似都係分化post黎

自戀界KOL屎盤羹 無視商品說明條例

一般人賣二手野唔清楚個原價會上網搵做對比，但屎盤就特9登mark up個原價誤導d妹豬以為佢減好多，水d人係佢度買！
仲要散哂貨先解釋番個價錢係「當初既購入價」奸到你呢！當妹豬d錢唔係錢？

d袋衫仲要俾人踢爆哂唔至用一兩次呢個直情係虛假陳述！屎盤你有無良心呀！搵呢d錢過意得去？

唔好話我成日幫個cty 至少小妹覺得cty抵幫 臭泥盤又真係無乜藉口幫佢

有冇得報上消委會？

日日轆fb 就會見到佢地鬧龍門 係日日都鬧 感覺有一班人潛入啲page 慢慢滲透
最近批鬥成風 唔係好想理呢啲是是非非

條仔咁都唔係kol
佢哋情侶檔拍YouTube又收sponsor 唔係kol係咩？
加上條仔打j自拍流出 我自己個人覺得條仔都唔係咩好人
反而唔知點解你一直係咁護住條仔

趕老泥妹翻鄉下耕田

邊度可以睇返到底咩事

話說 無細蚊仔嘅支持 就唔會衍生KOL

即係大家要反問自己 你有冇份捧紅蝕米大蟲？

佢成日攞衫去zara換
仲要超冇禮貌
連唔該都唔講聲
利申做zara見過佢

岩岩youtube search spoon chan見到呢條片諗住睇佢up乜鳩
佢一開波讀樓豬整合左既罪狀 呢啲野明明係唔同絲打爆料既 佢講到係樓豬自己講出黎誤導人樓豬同屎盤係私怨咁一個係私怨咁多絲都係同佢私怨啊
唔知呢個伍仔乜水 但唔知頭唔知路咪係到抽水啦分析喎分你老母啊

可能個個都有唔好嘅經歷 只係見到佢同女朋友幾好 出軌呢件事好似唔太關佢事 所以真的覺得有啲唔抵咁啫

人衰樣衰態度衰 咁都做到influencer

好撚煩膠 打手做到咁撚失敗真係少有

算啦cty 多咗

邊頭zara 巴絲打撞下佢

人地重洗去sara 賣二手野夠做la

最撚好笑係cty被懷疑偷食
唔知邊撚個話佢黃嫁喎
黃嘅偷食就唔係偷食咩

睇黎佢對其他人真係好冇禮貌

我覺得個位一係cty本人一係就係朋友 係到用踩多兩腳屎盤去洗白cty都唔係啲咩好人

呢個屎盤post
好多comment（34頁前）
都有一個負評
今朝佢係咪仲未起身dislike大家

po link 俾我地去dislike

你好撚煩啊低質打手

Go go go

點解我覺得spoon對眼唔同左咁多
佢化妝技巧太高超？？

個人心地差又做作真係樣衰啲

慎入

wa屌 棚哨牙 個下巴 發生咩事想嘔 下次皮慎入唔該

個嘴細 一笑棚牙凸晒出黎 但唔算哨 姐係點 好怪

我就覺得佢對表哥眼最突出

你覺你自己定屎盤？

佢話大家唔會有恆心追擊佢咁耐 放心大家咁憎佢 只要有啲咩行差踏錯佢實俾人追擊 每次都有證有據 大家對佢嘅憎恨只會有增無減

屎盤 我棚牙好齊